九巴cut班次愈cut愈離譜

條條線都30分鐘，冇心做執柒左佢啦

黨鐵股東為左袋錢落自己袋無視左其他交通工具